「利狗」誰是一哥

降班落英冠睇下做唔做到一哥啦垃圾

果場好似叫愛華頓D球員空難？

咪講咗愛狗係一哥囉，做咩啫你

d白禮頓球迷真係弱智

所以100分過到黎係咪又要打邊？

加油

Slow